# ไม่ยืนยันโฆษณาวันแถลงข่าวมิถุนายนนี้ด้วยรุ่นฝาพับMoto RAZR #
แอคเคาท์ได้ปล่อยโฆษณาออกมาเงียบในชื่อซึ่งคาดว่าน่าจะเป็นวันเปิดตัวสมาร์ทโฟนรุ่นใหม่โดยโฆษณาเป็นฉากที่เกิดขึ้นในโรงเรียนไฮสคูลที่มีการใช้โทรศัพท์ฝาพับของโมโตโรลารุ่นซึ่งไม่แน่ใจว่าเป็นการบอกใบ้ถึงโทรศัพท์ที่จะเปิดตัวหรือไม่ก็คงต้องรอรายละเอียดวันเปิดตัวอีกครั้งครับที่มา
Motorola Mobility Moto Razr v3 Motorola Mobility 